【恐嚇警署放炸彈】電郵內容曝光 警已掌握IP位址

警方收到炸彈恐嚇。自本周一起，有來自海外的電郵，連續4日向警方發出恐嚇郵件，內容分別是「我知道隨時会有炸彈在警署附近」、「可能隨時会有炸彈在警署附近，因為警察實在太衰」、「原來D警察甘無能，真是縮頭烏龜，無膽，不死都無用，一單案件都查不」，與及「可能星期六不知邊間警署会有炸彈，因為D警察實在太衰，一定要被個教(訓)」。其中兩個電郵來自美國，兩個來自新加坡。

據了解，警方已掌握發電郵者的資料，包括IP位址，案件交由網絡及科技罪案調查科跟進。本報正向警方了解詳細。

殘體字 ？

akamai？係咪用vpn？等比人拉啦，vpn有曬log，警察間公司去request個log再對返個時間就即刻捉到

去間公司

無知一問，咁如果個email 係由外國發呢

akamai 總部係美國喎
而且vpn 亦唔一定有log

知啦

FBI is watching you

點會無

如果真係係外國揾國際刑警啦
香港境內一定拉到

有vpn公司特登唔keep log.

同要warrant 先協助調查

Akamai 即係未係真ip address 喇
有log 都要搵先算搵到囉

電話有id，可以check返你係邊度買，再對返信用卡資料或者cctv
等比人拉啦

VPN通常保30-90日
正常美國公司你要佢交IP
佢會叫你去美國法院伸請
VPN公司係唔會咁容易同外國司法機關合作
因為係人都知你用VPN目的係咩
唔知佢有冇用TOR+VPN
其實分分鐘單用TOR仲好過單用VPN
最好佢用既時候唔係香港境內
更加一年365日一日一封都吹你唔撚漲

Akamai 做cdn 關CDN撚事

玩炸彈外國都未必保自己國民。你話淨係鬧9佢，成個email都係黑警都話無乜事

正常VPN都要你向當地法院伸請先會交LOG
仲有就算KEEP LOG
大部分都30-90日
因為係法例要求KEEP LOG

你教精佢做乜

鴨寮街邊有cctv
或者淘寶

你揾人地，人地show唔show你另計，但我99％肯定有log，咁大間公司！

你向外國法院伸請囉
伸請完搞完手續
間VPN公司都過90日DEL左LOG啦
如果你間VPN公司話會KEEP你LOG兩至三年咁無計啦

用咁多人力物力時間去查個整古email

on9啦
用tor一樣可以係nodes度做手腳
以為好安全？

國際刑警理你有毛
人地捉大犯
你叫佢幫你捉SEND恐嚇E MAIL
弱智架咩你

去鴨記比cash買

你個傻仔

你唔係香港境內用TOR佢做乜手腳又有春用?
何況TOR你要對照所有IP搵佢出黎
就算你用超級電腦都唔止一頭半個月啦傻仔

唔係間間都美帝註冊

Nordvpn 自己睇

99%

理唔理你你決定？你都on9
我係講可以咁做就拉到人姐
咁警察如果話放佢一馬關我撚事

你條傻仔碌返上一樓睇過啦

但係好多vpn 都話自己logless
(信唔信佢係另一回事）
同埋好多都係細公司
有啲係BVI 註冊
真係未必有log

利申電腦白癡
等專家解答

屌原來你根本弱撚智
人地外國年中幾萬封恐嚇電郵
屌..
同你打多幾隻字都哂鳩氣

咁係佢地覺得唔值，唔咁樣做
唔代表技術上拉唔到佢wor

繼續柒啦

嬲豬呀

我就唔信美帝d差佬咁撚得閒幫你查封咁既電郵

屌你老母臭西啦
唔夠人講輸撚曬就話唔想打字
宜家香港警察技術上係絕對拉到條友，有咩錯？

去過外國未? 大把地方現金買太空卡無 cctv, 以為全世界都好似香港咁?

係鴨記買定張漫遊/當地卡，
是但整部幾年前既smartphone,
乜個人資料都唔入，
過幾個月後係當地上巴士，係密得黎車流又順既路途中開機，send晒出，熄機，其實係咪好難捉

條友做乜柒

屌你老母我恥笑緊你你都唔知
你都幾on9架wor😂😂

上面條弱智仔大熊貓智商都唔知有冇初中
一來美國警方唔幫你查呢D地區細CASE
二來你要VPN公司比LOG你
係要你香港警方去美國地區法院伸請傳票
搞得完都過90日DEL左LOG啦

你又知佢係外國？

一開頭又實牙實齒話拉到
而家又話技術上可行

你柒夠未？
駁唔到就潛水啦on9仔😂😂😂

你響香港去鴨記買張太空卡已經唔易查啦

傻人發現

拉到同拉唔拉係兩樣野wor，你追post啦

算啦

連登係咁

笑下算。人地嬲到爆粗

咁點先最安全?

真正柒完執返渣沙
扮識野其實乜柒都唔撚識

好有阿叔feel

完美表演屌住走

o唔易查等於查唔到
你係咪睇小it撚啊？

on9
人地咪講咗cash 買太空卡 + logless vpn 咪捉唔到囉

你唔好引我笑啦，仲死撐

要經互聯網本身就唔安全，因為有個地球睇場美國望住，要做衰野又唔想咁易被人追蹤，就一定係用最原始方法寄信，仲要學電影咁，用報紙字粒剪貼落去，你用word打都要經電腦留低電子足跡架

咁你係咪assume佢係太空卡就唔洗查啊

而家有話查唔到？
係你先咁on9用信用卡買太空卡去搞事

或者咁講，之前港大校委會錄音流出
源頭都查唔到啦
上次出埋法庭warning 都係咁，更何況呢單細到唔細既email?

去旅行用TOR/VPN其實已經好安全
香港境內最好用TOR+VPN
再唔係鴨記買上網功能太空卡+兩三百蚊大陸手機
留意自己上網位置
基本技術上已經無得查
香港年中開幾百單呢啲FILE
最後捉到既不過係一大堆根本唔知自己犯左法
以言入罪扮做到野
例如之前話咩收到風一手一腳果啲
真正有心犯罪果啲
一百個一百個都捉唔到

係回應緊你"技術上係絕對拉到條友"呀
你不如答我技術上點查啦

佢真係放左炸彈就查啦

無知一問，如果有人買部二手手機，
係街用免費WIFI出MAIL，點查？

你都on9
我不嬲咪話警察要做野一定拉到人囉
係上面兩條傻西出黎柒話警察拉唔到人，駁又駁唔到我，係度死撐
我同你賭撚警察一定捉到條友ok？

根本香港班科技罪案
只係捉到一啲根本唔知自己有犯法
用自己屋企IP上網既人
真係知自己犯法果啲
根本一個都捉唔到

FBI用成個美國國力捉暗網果批
都要等幾年等條友唔小心露馬腳先捉到一個半個

所謂比人捉果D好多時候係唔知自己犯法
比黑警文字獄玩香港特色不誠實電腦罪

咁上次港大開會錄音流出拉左人未
一樣有報警喎

cctv

條友可能玩開watch dog
以為咩都好易track

一單還一單啦
我同你賭呢單一定拉到人，你敢唔敢讀先

敢唔敢賭先

如果啲email真係外國send 你等切都得

條友有用VPN/TOR
你條撚已經切左佢都得啦弱智仔
香港班科罪組出名廢
只係識捉一啲用自己屋企IP上網
根本唔知自己有犯法既人

係人都知佢地係捉唔到大犯
所以成日捉細野以言入罪
再告你不誠實電腦罪
然後發哂比傳媒話自己做到野

我賭J呢單野一定拉到條撚樣
有無人夠膽賭

呢樣真

太空卡只係查唔出卡主，但查得出打過咩電話，幾時打，講左幾耐，都算留下左線索

黑警求其拉個人㗎啦
無人得閒同你賭
你答咗點樣"技術上係絕對拉到條友"先啦

點解可以柒咁耐既 panda唔好咁啦

咁佢唔打電話 學上面d人話齋
搭車先開機上網 去到人多地方再send
send完即刻熄機已經好難追啦

屌你老母死垃圾仲死撐
我賭警察一定拉到人啊，你係咪唔敢？
唔敢賭就唔敢賭啦
死雞撐飯蓋

香港班電腦差剩係識以言入罪捉用自己IP上網果班架咋
是但去旅行/用太空卡/用TOR/VPN
已經半個都捉唔到啦

你見每次話捉人
有邊次唔係因為條友根本唔知自己有犯法?

用殘體字借刀？

賭你又唔敢
笠水啦廢物

你唔比人用tor呀？

如果我係車流順而密集既巴士上？
只在車程途中開機熄機
eg台灣國道

一句講哂有無可能拉到先好想知 有又有幾多%機會拉到？

如果係香港人係境外send email 擺明居馬咁send過去 返香港有冇事?

上deepweb係咪一定要用tor

我話香港警察會拉到佢，你就開始遊花園喇？
笠水狗

次次都捉響邊到邊到放炸蛋
拉古惑天王

因為果班全部都係用自己IP上網囉
根本無用VPN囉
古惑天王估唔估到自己做種都比人拉?
炸彈果條初中生又識幾多電腦野?

咁我同你賭囉
咁你肯答我用咩技術未呀
我都想學下嘢呀

上面d笠水狗潛曬喇？

Vpn keep log仲要俾人睇既，佢間公司執撚左佢都得啦

白痴仔，警署d電腦仲用緊window 98炸，要對照晒所有ip 對到2047中共收返香港都未必對得晒

我上面咪講左囉追post啦

當你係香港send ，send 完熄data 拎走張sim 卡扔左佢，已經難追啦

屌原來條友五毛黎，唔洗理佢

我再講多一次

我賭自己條j，警察（香港或外國）一定會拉到發恐嚇email條撚樣

Silk Road 條友用自己email 上github 定stack overflow 奶野

係wired睇過

附上PANDA仔係其他POST嘅偉論

講到實牙實齒我以為佢就係send email

上面個咩日和笠左水？

點解要用撚樣嚟形容勇士？

勇士？你支持佢既所作所為？定係d恐嚇email就係你send既？

因為佢係五毛 就係咁簡單

唔係勇士？咁夠膽send email大鳩警犬，值得敬佩

上面件日和呢？佢唔係話警察一定拉唔到人咩
咁快笠水？

唔使理條友
弱智仔上網鳩UP引人笑佢搵存在感
極撚度可憐

你支持佢？定係你就係佢？

去台灣TRIP 用WIFI EGG SEND 有無事?

笠水狗

你邊有講
你copy 比我睇
問題一：如何取得vpn log
如果vpn 公司無keep log
註冊國家係開曼群島
你有咩方法可以攞log?
唔好答我國際刑警
佢地冇司法管轄權
問題二：
用cash 買太空卡加二手手機
點搵使用者？

我同你賭條撚加雙丸都仲得呀柒頭入過警署未？d電腦仲係用緊window 98炸

其實你去旅行都可以用當地WIFI SEND返封
無得捉
當然EMAIL ACC都要當地新開啦

所以你見到佢地每做一次野
都會發哂新聞黎搞
因為平時果啲無個捉到
捉到果啲全部都係細單野
乜野炸彈乜野BT

之前奇拿到而家十年都無影啦
因為大單果啲全部都知自己犯法

立例以後買電腦電話要身份證

9up多
分分鐘係猶太人自編自導自演

你講到咁detail
我認真懷疑你就係send email果個人wor
你用cash買太空卡send？你都對自己幾有信心wor

佢做咗啲好多人想做但係唔敢做嘅事，值得嘉許

左手寫字

唔夠人講開始見人就屈

做藍絲五毛做得太明顯

屌真係五毛
九唔答八

捉條撚

我呢單野支持警察唔代表我係五毛wor
犯法就係犯法架啦
犯法唔洗比人拉？

佢搵到你電子足跡證明已經知你身份拎左你電腦去掃啦
根本你保障好你果個發送IP既身份
已經無人捉到你

你有邊次見香港班電腦差破案
係捉到高智慧型罪犯啊?

唔係以言入罪
就係捉BT捉初中生咋

仲要捉呢啲都出哂新聞稿啊

條友引人笑佢屌佢拎存在感
覆佢做乜柒

你老母比狗屌

係外國直頭唔使太空卡啦
用個TOR都無可能捉你啦
你又唔係犯當地法律
之前斯諾登咁大單野
香港都唔幫美帝捉佢啦

美帝會幫你捉恐嚇E MAIL?
咪撚柒笑死人啦

"技術上係絕對拉到條友"
你自己講㗎
咁我咪問咩技術囉
我根本無理到你撐警定反警

當然唔係自己機啦，
鴨記要冇cctv既地方cash買都方便

係
我錯
我唔會再理佢

91948新會然

「你支持佢，定你就係佢 」

手機有識別碼
你用過LOGIN ACC或主卡曾經放落去都會奶野

其實去科技化最安全

香港大把街筒無CAM, 只要掃膜組做唔到野就OK

喂，你講埋條友用邊間vpn wor
如果警察見到呢個post都會懷疑你啦

講埋限期，幾時之前捉到
咪口巷巷大隻講
一陣間又瀨無限期唔當輸

基本上去個旅行已經可以
外國唔會幫你查呢啲 因為唔係犯佢地本地法律
之前我係FB開左個鄭捷粉絲團
佢查我IP係香港咪一鳩樣拉左個本地台灣仔當係我
你香港賣完白粉走去台灣
台灣都唔會幫香港警察啦
斯諾登出哂通告
香港都唔肯幫美帝拉佢啦

根本係外國留學/做野/住既巴絲
一日十封一年365日都唔會可能有問題
用埋TOR更加方便保險

如果係搖控外國電腦send呢~

拉到就拉到啦，香港又無追溯期
阿sir做野唔洗我教！

你講到實牙實齒話警察拉唔到
又唔敢同我賭

再講多次香港班科技罪案係全世界最撚廢
只係會捉到一啲以言入罪案
或者根本唔知自己有犯法既初中生/BT

你稍微有用TOR/VPN佢已經唔會搵到你係邊
你係外國/旅行更加唔使講

所以你會發現香港班廢物每次捉既都係細單野
大單果啲用哂TOR VPN佢地一個都未捉到個
自己查返新聞就知

香港班電腦差仲廢撚過大陸

咪即係VPN囉
通過外國電腦IP啊嘛

垃圾5毛

咁你講曬啦，要咁多個巴打等你死左之後切落黎呀？

香港電腦叻果班人都係反建制多

一涉及國外SERVER根本人無責任配合你
所以果兩條5毛好撚驚

唔敢賭就唔敢賭啦
你係咪係都要限人地警察幾日內拉到啊？
警察你屋企開架？

香港警察係從未成功捉到任何一個用VPN/TOR既罪犯
你見到班柒頭每次捉文字獄都要發哂新聞稿就知

因為佢地好撚驚比人屌佢地廢
做唔到野

實際上佢地真係好撚廢

全世界電腦勁班友唔係都反建制

上面已經有兩個話同你賭啦，但係你唔set限期，根本係你唔敢同人賭

日和，你咁支持send恐嚇email條友
你係咪幫兇啊

古惑天皇果單你研究政府用咩罪格硬砌人
其他果D 衰係NO PLANNING無技術

次次一有技術POST就有5毛攪事
一OUT OF JURISDICTION(遠離港境)香港奶共法院D COURT ORDER大唔到人

你支持七警你係咪又意圖傷害他人身體啊

警察幾時拉到咩就唔拉唔拉到啦
我由頭到尾就係話警察會拉到條友咋嘛
你加條件做乜春

比人拉果班係用自己IP係FORUM講野
連ISP EMAIL都比人起埋

你邊隻眼話我支持七警先？
你宜家支持人send恐嚇email就證據確鑿！

咁你咪報警啦,撚樣
5毛真係好撚冇用

有罪?

古惑天皇果單佢根本就係用屋企電腦做種
要查有幾難?
因為大部人做
黑警搵佢出黎十一抽殺黎「維護法紀」

你唔會搵到一單新聞係大單野
全部都係咩收到風一手一腳 咩放詐彈

無一單真係犯法果啲班人拉到

所以永遠捉到啲細野都第一時間出新聞稿話比人聽
自己又捉到個不誠實使用電腦
佢告得果啲基本上都唔知自己有犯法

有無罪係法官定，但係無道德囉

香港警察班垃圾分分鐘連LIHKG user都拉唔撚到啦

即做笠水狗

上面有巴打講左啦，要追你數架嘛，你係咪唔敢呀？

黑警最勁咪夾奶共法官砌人

科技罪案一出境連美國/俄羅斯都拉唔到人

何況垃圾香港人垃圾技術

佢地一條不誠實使用電腦已經夠晒做

嘩好心你做黑警就咪撚出聲啦

我賭警察會拉到wor
等警察宣佈拉唔到就追我數啦

你呢d撚樣學人講道德

咪就係LOR,小心D做足連美國都無計

反建制係我眼中係正義 好撚有道德
如果我係犯法
咁你不如叫你班FD子拉哂果幾萬係太子屌你老母班猶差
佢地全部都支持罪犯

好過你啦，幫兇👎🏿👎🏿👎🏿

話警犬廢捉唔到就係支持 幫兇？

唔怪得 自稱猶太人都冇問題啦

你唔敢就唔敢啦，邊有猶差公開宣佈拉唔到人架

即係我點都唔洗切jj啊
咁你都唔明

二手手機有撚人會LOG 機碼同買家資料

5毛開始驚驚

我都話條弱智仔引人笑佢搏存在感

你個幫兇，自首啦垃圾

其實部二手電話有敏感野，消𥔵扑爆分開唔同地方丟已經捉唔到。google處理用過既disk都係咁上下。

你去鴨記
而家250蚊手機都用到WTSAPP上到網睇到YOUTUBE
因為我用過

鴨記大把太空卡賣啦，醒目小小既FBI黎查都一定捉唔到

回頭是岸啦日和 你撐罪犯仲咁理直氣壯

條友真係好垃圾，居然夠膽摟人賭J，但又要笠水

唔夠膽同我賭就亂加條件啊？

咁撚多人你點知邊個sd

大把場有FREE WIFI,趁最多人時先去
去到先搵機會開機,駁WIFI,彈幾次再經10 MIN MAIL SEND

拔電,係附近坐一陣先從容離開

報警啦柒頭，唔好得個講字，睇死你又係唔夠膽報然後死死氣捐返入自己老母個閪到果類廢物黎

你教唆犯罪？

紅色打字只會顯得你更柒
賭左就準備切j啦垃圾

咁緊張，你係猶差？

WIFI射好遠都OK

大把盲區係無CCTV

會宣布拉唔到？

有咩

大學有呢科分析罪犯手法
要唔要拉埋大學校長

中國狗真白痴

走啦，咁多位比人入你都仲起度諸多藉口，全部既回應都係"似係你做喎" "你咁講你仲唔係幫兇"，同班警犬一樣斷鳩估

台灣真係要
香港未洗住，但政府想修例做呢樣野

狡辯留返同法官講啦

又係你條賤種支那話一定拉到
AMAZON BOOK STORE大把案例書,唔怪得小支那要BLOCK埋 GOOGLE

有太空咭新電話點查

去旅行買埋呢

根本香港同中國就好病態,當權者不反省

有書你條無讀過書，無老豆老母教寫字既孤兒仔識睇咩？
祝你早日揾返你老豆老母個墳啦垃圾

咁其實共產主義都總有日實現既

追post啦屌你老母臭化西

都話連登大把弱智

Imel既野 要改幾難
再做絕d 既，去肥花收部機再放返佢
點查？

新電話有IMEI碼係盒同機

你UP電話仲可以重PRINT單比你

街二手機先係精品,無完善紀錄又平

又西又呢樣個樣，你都似係毅進畢業
除左唔用腦思考你仲識乜野，一係就估，一係就賭附加條件，正宗廢柴

仲死撐
你真係無撚用
垃圾

最簡單的方法就係ERROR FREE

旁觀可以比法官屈暴動
如此黑哨一懷疑你就已經輸左

咁又當大案

用鄰國畜性嚟做自己個名

你話紅登就可能係
連登唔肯定

有無去搵屎水照下自己啊，知唔知乜野叫死撐，呢度除左你一個之外都

好心條友撚屌柒到咁就柒啦仲係到撐

你講呢句無用架，而家係有人夠膽賭，但你唔設期限即係無得賭，人人都知你笠水
你講一句加返期限
咁就有人睇你台戲

有部分手機係假熄機,要可以拔電的款

其實街邊垃圾箱先高風險經常有人搵垃圾

家居廚餘無人會搵

有無去搵屎水照下自己啊，知唔知乜野叫死撐，呢度除左你一個之外都見唔到有第二個死撐

有hk court order唔交連住尼要坐

所以最好係外國公司hold駁國外server

魚革之所以拉得咁快，因為班犬有紅色外力+滲左批犬入本土派
紅色外力係咩，大家心照啦

係,所有派別都有滲透

根本唔係咩青政定熱狗係鬼

而係睇中共歷史國共時期起計

共產黨一定已滲透各組織
dab應該都不獲信任有鬼mon住

中共字典係無信任呢回事

佢應該係猶太人
對佢d科技猶差好有信心

假熄機都唔會連去發射站啦

其實好多VPN SERVICE 話唔KEEP LOG
有幾信得過?

block左條傻鳩熊貓由佢自己慢慢死雞撐飯蓋啦
根本明眼人一睇都知條傻鳩冇腦
唔洗晒口水駁佢

你覺得熄左點知hang左
二手機神神下經常

條友係嘗試講到你用咩技巧都拉到
使人放棄探討

但外國工會,反政府勢力點保密係重大課題

香港完全無

拉撚到咩

啱啱問咗我用開果間 佢話US 冇LAW 要求佢KEEP LOG 喎

連登仔點睇?

如果條友老點呢,仲有你問過已經係敗筆

最好用不用註冊的東東

甘個老母

咁我都知佢有老點我既可能性既
但如果US 真係冇LAW 要佢KEEP LOG
間公司KEEP LOG 有咩好處? 等有事時賣啲資料俾警方? FBI INTERPOL?

先前跌錢單野大把仆街主動送車cam去差館
你要經中間方案去隱藏

但更加要明任何中間人都有風險去隊你
唔可以有人ver到你身份

技術層面肯定拉到
你地夠膽就同Panda哥賭J！
一日未拉到人 Panda哥都係唔會輸！

大家唔好笑個弱智啦

去澳門有咩用, 唔係中港澳係好甩走得甩.
不過你會唔會咁神心呀

5p 仔抵俾人拉

如果用匿名電郵查唔查到？

剛好有組ip 奶野又有你無故問野

呢次判決證明唔需要充份證據政府一打暗號就已經可以玩死人

sze sir當日都比人開電腦屈cp

如果咁樣純粹學術研究 都俾人玩死 我認命囉

當你google 註冊,google絕對會供你組註冊ip

最盡係知send時ip

如果政府ip加二 手手機知都無用,再盡就轉一次

一周到就屈cp屈打警察,根本一鎖定就輸左
因為警察同法院不可信

又5p又殘體 睇死人

班猶差真係拉到人先算啦

3人暴動罪成判囚3年 涂謹申：判決屬阻嚇性刑罰
2017-03-17 HKT 15:55
旺角騷亂案中3名被告被裁定暴動罪罪名成立，判囚3年。

民主黨立法會議員涂謹申表示，法庭的判決屬阻嚇性刑罰，他尊重法庭判決，認為判處合適，又說法庭對任何暴力事件都以同一尺度一致嚴肅對待。

民主黨=dab

支持唔係問題，你嘅邏輯錯曬

支持犯罪就係犯罪啦

我諗猶差一查到有用vpn就即刻停手唔追落去，
一黎浪費時間同資源，二黎可能得個吉，
你又唔知人地用左幾多重，搞到最後dead end就笑死

上面個日和潛罪犯唔夠膽賭，笠左水捐返落死鬼老母個西度喇？

扮識 笑死

其實最簡單既，係鴨記路邊攤,用現金買一張可漫游外地既太空卡，之後去任何一個國外地方，再係國外地方買一部岄比收發電郵既二手電話，send完就電話同電話卡分開掉

淨係以上呢樣野已經難捉啦

再加上VPN / TOR, VPN公司冇責任提交任何客戶資料俾任何執法機關，除非有法庭批文

就算真係拎到批文，VPN公司既log好可能已經過左當地法例既保存日期，有可能被刪除了

要係以上所有條件都齊既情況下先有機會捉到，少一樣既話都機會渺茫

你係法官? 你話有罪就有罪on9

乜野VPN 呀
網上成堆垃圾proxy,
D友仔scan出黎任你用,
拎部

拎部垃圾smartphone, 太空sim, 經proxy出海 點捉?
堆垃圾proxy 有鬼log睇?

邊個巴打做嘅

個賣家係猶差, 咁你就

猶差拉到人我cut條毛俾佢

可唔可以講下proxy係點玩

PROXY好多釣魚
FBI都放左好多
不過香港警察當然無

你條柒頭仲夠膽上水
未比我恥笑夠？

好慘 無人理佢

乜唔係應該再加埋即棄電郵咩？嗰啲10分鐘email

唔係熟電腦嘢，有錯嘅就教下小弟

屌條友柒足十幾版都唔撚肯停
今次呢單猶差放晒料出嚟又話有IP你都知咩事啦

其實係VPN公司一定要搵非香港公司同server
因為呢d公司唔會理香港奶共法庭court order

搵不需註冊的vpn,連vpn公司唔知你

係歐洲同美國, 洩漏客戶私隱係要面對法律責任

案例上歐美公司絕少篤灰

捉到嘅神早就捉咗再發消息吶喊助威啦
洗撚出口術兇人咩
On9

個大貓熊做咩撚嘢

第一下見到都呆撚左 香港之光咪呢啲

係咪有得賭
賭十日內拉唔到人當我贏肯唔肯

是但係街邊買部二手smartphone太空sim卡都捉口口

警方接獲炸彈恐嚇，有網民自本周一起，連續四日向警方發出恐嚇電郵，聲稱在警署放置炸彈，警方網絡安全及科技罪案調查科經追查後，今早拘捕一名女子，警方將於稍後交代破案經過。

警方發言人表示，於本月十三日至十六日接獲四個匿名訊息，指有人將會於三月十八日在警署附近放置炸彈，案件暫列作「炸彈嚇詐」。

你輸了

咁睇可能真係我地太天真

淨係用外國VPN 已經無得捉啦 當地既差佬都要係經法庭先搞到啲VPN 公司

猶差要拎log ？ 無當地法庭既sobpoena 人地會彩佢？果啲VPN 公司仲洗食飯既

你老母點解生得係3咁撚on9既?

其實點解唔去啲舊網吧做
唔會track到邊個用邊部機 長期咁暗有cam都影唔清個樣 戴個口罩點捉
純討論非鼓吹違法行為

其實做來有乜意思？
做得出就唔會事先講，你估睇怪盜小雙俠咩

港大校委會錄音唔重要過放炸彈
你唔係唔知香港黑警重視班有錢佬面子多過市民條狗命呀!

你都on9 十日咁少

你老母比狗屌緊啊

十日咁多，打錯

上面d大傻仔潛曬未？
記低曬你地d名喇

慘得過你連老母都無？死野種

警察好野 上面有好多孤兒仔要切jj絕後了

你知唔知自己先係最柒果個

死撐啦你 輸到一棟都無，嬲豬啊？

呢個post真係要推到1001
連環大炒車

認真想知點捉

頭個幾個reply我都講左啦
有幾隻柒狗唔信嘛，話果個犯人用左咩荒島既proxy國際刑警都捉唔到
唔夠一日即刻炒車

班友炒車訓曬icu，呢個post真係要推到佢地醒返

用Proxy 咁on9?
係都VPN啦

有幾個人深潛左wor

快d派潛水艇去馬裡亞納海溝揾返條柒頭孤兒仔日和同小必必啦

咁其實點先捉唔到

三萬警犬支持柒警犯罪

又話記曬名
我今日先入嚟

係條友屎響香港做

你咪又係輸左
以為自己唔洗輸？
死廢物，返去幫你老母守靈啦，唔好係度做小丑喇😂😂

用vpn+tor+darknet專用email

屌你老母隻生滋狗真係好撚趣致
好耐無見過啲咁撚戇鳩嘅人

呢個post完美演釋五毛 點無啦啦亂屈 模糊焦點 傾新聞無啦啦要賭J 又話宣佈捉唔到先切，又小學雞咁講啫係我一定唔會切。

又搶住出黎柒你個死野種
揾返你老豆老母個墳頭先覆post啦

輸曬喇你，仲有面死撐😂😂😂面皮厚過防空洞

咁多位巴打唔洗再覆條友，block咗佢等佢玩單機算啦，你愈理佢愈開心

明哂

10min email?

見到你地班柒頭死撐話拉唔到人
宜家全部炒曬車
我緊係開心啦😂😂

乜你條死毒撚仲有心情覆😂😂唔係死左老母咩

做乜撚野呀你 都唔撚係話緊你
你就真係搶撚住出黎柒

我都唔係話緊你
做乜爭住認啊孤兒仔
你老豆老母地下有靈會很傷心😆😆😆

( Show Blocked User - 大貓熊 )

屌你老母 好撚搞笑

掩耳盜鈴😂😂柒左就block人黎逃避，真可憐

洗乜講😂😂有你做小丑娛樂我，緊係搞笑

推到上面幾條柒頭上水

屌你一定要推 條大貓熊自嗨到
r存在感無人理 你不如另開新post搞大佢啦 到時就真係知邊個柒啲啦

二手電話呢

推到班潛水柒頭上水

俾人捉到應該冇用鬼機同太空卡
咁快捉到應該係電訊商俾料

朋友講過中移動sim卡有問題
聯絡請善用太空卡

貓熊哥又贏

使乜講，wwf吉祥物唔係浪得虛名

多謝支持我既各位巴打

你條5毛呢度冇人係你巴打

收皮啦輸左就捐返落你死鬼老母個西度啦柒頭

其實send恐嚇電郵的人未必止一個
班垃圾偽進拉到人先認屎認屁

推到班垃圾會員浮返上黎

猶差講到vpn ip就已經捉到咁

send果條友會唔會日日send一封
cc埋傳媒羞辱猶差垃圾架

頭盔: 希望猶差捉到平時上網恐嚇人加呃人錢d撚樣

捉左?

push

死仆街，你有撚j比人切咩! 柒少陣啦…屌你老母!

柒左就死返你死鬼老母個西度啦
你老母係棺材入面等緊你啊垃圾野種 😂

拉個跳板交差都有人信
係咪弱智

求其拉條友交數咋懵撚
信用卡買鬼卡鬼機都講得出
Btw,樓上同佢賭個啲都傻 2017年啦 仲未知差佬有幾黑暗咩 求其拉條友交數都得啦

大把人wifi用wep/wpa/全數字wpa2 做密碼

今日是但高調拉條友，聽日低調放人都唔係第一次架啦

大熊貓正白痴仔一名

垃圾大貓熊死全家

所謂海外電郵, 可能事主只係用Gmail個SMTP發出電郵, 咁來源IP會係美國, 警方一check mail header個"Received:"已經check到原始IP, 冇技術可言

反彈無回頭，你妒忌我有屋企人啊死剩種😂😂😂祝你生生世世投胎到中國農村

柒左就潛啦笨柒，一睇你就知係無女既死毒撚，祝你全家患惡疾，死剩你一世孤獨終老😂😂😂

推

警察又贏 柒頭港豬又輸

乜撚嘢呀 VPN先算安全喎
大把VPN公司就係用無log+唔透露資料比政府做宣傳
大把鬼佬用VPN嚟pirate嘢
唔識就唔好衝出嚟柒啦